有冇人做緊 accounts clerk? 入黎吹下水

career path 會係點?

冇path可言

分分鐘連experience都簽唔到 成世就咁過

會唔會啊

account clerk打死一世工
冇得升職

做緊
想轉行但唔知可以轉咩